En base al siguiente javascript, usa destructuring para crear las variables name y itv con sus respectivos valores. Posteriormente crea 3 variables usando igualmente el destructuring para cada uno de los años

```js

const car = {​​name: 'Mazda 6', itv: [2015, 2011, 2020] }​​

```
